林俊傑 vs 華晨宇

想比對以上 2位歌手唱功 邊位比較好？

正評：林俊傑
負評： 華晨宇

華乜撚晨宇 無人識你呀

華晨宇次次表演都係一段rap再加一段高音

整容狗收皮啦

華生唱腔廣
jj可以唱到好細膩
佢地互含就好了

唔同類形點比較

超慢唱唔夠一秒超快rap
才子

你真係好撚on9
正評咁呃嘅咩
收皮啦
我撐JJ 但照負評你

華晨宇rap d flow好悶 首首一樣